立法會議員被DQ 然後就完結了 再沒第二個陳浩天 個個酒囊飯袋

LungZenoOpen/status/1330481009729695744

去到立法會程度，一些議員就算不會不和理非，在文也是有可為的。雖然不是梁天琦般有個人魅力，但透過發文或發言做決定和身份，在事件餘溫下，已經可以做到很多事。可惜到現在就是沒有第二個陳浩天。個個都是酒囊飯袋。